係咪已經無人唱美金

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

未出糧點換呀

一出糧就轉

美金兌港紙跌咗咁多既